曹星如=三十歲未夠就踢美職澳職中超既歐洲球員

人地三十八歲伊巴都返歐洲踢波啦

唔廢既運動員點襯得起香港，除左李麗珊

PR成功吹咩

應該話英超球隊對英甲英乙球隊連贏2x幾場

然後同人講我好勁，快點吹捧我

On9.....
奧運金牌仲值錢
大把廣告落啦

香港或者係，世界來講相反

打完河野公平見撚晒頂啦，仲打職業隨時比人連續ko 20場，仲點搵贊助？
打業餘奧運仲可以扮下野，實屬明智

君如嘅野，有了解開嘅就比佢笑死

一定做唔到利物浦甘勁既效果啦，琴晚果場救到球，完場2比1大勝茅夫佬

我屌你老母呢句真係好撚唔respect

講真，99%香港人都認為奧運冠軍=世界第一
偏偏拳擊唔係呢回事

係既美欺一早做左球王啦

單車果班都堅係挨番嚟
尤其阿寶
佢幫班後輩拎好多資源